[黑店唔好去]幫趁按摩同蒸腳仲會打人

地址:尖沙咀加連威老道8號x輝大廈1樓
店名:Body xxxe
fb:

是咁的
間舖疑似owner鬼佬(聲稱只係炒散派傳單)
見我哋唔肯幫襯45分鐘嘅服務
態度即刻變差
我哋話自己本身book 左
同佢理論返
唔夠人講就叫人Stop screaming
鬧人係臭閪
好聲好氣叫佢道歉返
竟然出手打人
差啲推到我朋友
10分得人驚嘅一間鋪頭
奉勸各位絲打/巴打

唔好去幫襯
因為佢哋啲技師都係臨時call上嚟
佢哋間鋪頭其實係冇人嘅
當比唔到服務你
反而轉頭逼你要其他服務
你唔肯立刻落決定
佢就會鬧你八婆臭閪
然後呢再同佢理論返
就會想打人
好可怕
今時今日咁嘅服務態度
難怪佢咁啦
希望佢繼續喺度拍蚊